今晚之後，連仔可唔可以考慮加下block人remark功能？

火滾到唔知想講咩
今晚之後又多幾件走出黎俾人block 呢一個月以黎block左唔少 真係唔記得係因為咩原因而block 有啲可能五毛 有啲可能純粹講嘢on9
希望連仔加返個咁嘅功能等人可以自己記低咩事而block 起碼有時見到有啲純粹係因為小事而block嘅都可以即刻禁翻出黎睇下佢講左啲咩
分分鐘突然開竅有高見都唔定

無嘢講

唔好玩膠啦影響有時超乎你想像

對唔住各位巴打 代佢哋賠罪

對唔住啊 賠罪！大大力賠罪！

以為你話，起底嗰時可以睇埋有幾多個人block 過佢

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

呢個提議又唔錯